如果要你地儲mileage去一間Skyteam航空公司，儲邊間

黎緊公司勁多出差，都係坐東航
東航係skyteam
我儲d分去邊間skyteam airline好

點解
你鐘意去韓國？？

係？？
我仲諗緊儲落華航定Delta好
btw, 唔該哂

我南方航空 但唔係好識儲
有幾間其他同盟都坐過
但分散哂咁儲

skyteam儲落華航到

總之oneworld 儲國泰
Star alliance 我儲落新加坡航空
skyteam諗緊

DELTA

華航香港飛台灣，印尼，仲有冇

Delta 香港飛美國日本
仲有冇

頭先check
delta好似冇左香港飛東京
得飛Seattle同首爾

坐華航轉機多

冇左東京好耐

各位巴絲
儲skyteam mileage儲邊間好

delta
korean
China Airlines
邊間好